點解唔去機場嘅理由

1. 驚唔夠10萬人? 乜塞個離境大堂要咁多人咩? 一二萬人會塞唔撚到?

2. 平日啲人返工會好少人去? 咁即係承認個運動未夠齊心啦, 咁樣你玩幾耐流水式抗爭都無用啦。何況, 單係計大學生都唔止幾萬啦, 咁都唔夠人圍機場代表啲咩? 大多數係和理非? 人數根本就係本錢, 遊行200萬170萬先引到國際關注, 你依家同我講人數唔夠入機場?

3. 之前試左兩日都無迫到政府做啲乜? 兩日咋, 你覺得兩日就夠? 你試下玩夠一個月睇下點? 唔講咁遠, 你連續塞機場超過三日我肯定政府已經驚到hihi。上次一張禁制令就搞掂機場示威, 林奠可能抖左啖大氣嗌好采咁易搞掂。

4. 違返禁制令好大罪? 抗爭兩個月視現有法律如無物, 呢個時候又講法庭潔癖? 即係個運動底線就係法庭大曬, 咁就咪講咩時代革命啦。狗捉到你先告到你藐視法庭, 咁你話點先唔比人捉到? 係人數呀屌!

入機場嘅好處同效果我唔多講啦, 春袋論基本上無人反對。有鬼嘅處理方式亦都比人講到口乾。

如果話塞機場點樣令到無咁多有需要嘅遊客同港豬反感, 我諗到可以提前一星期預告, 等有需要離港人士有時間安排。用一星期時間, 文宣集中係全港同全世界宣傳, 個力度同闊度都可以去到頂峰。到時自然有人罷工撑場, 罷課學生亦有一個最佳集會場地。我可以預見, 塞機場不出十日, 政府必對五大訴求有新嘅回應!

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

1

2

3

自然反應去機場

4

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

知又點? 點小心?

推啊

1/9入機場前我希望搞手可以先解決以下問題，唔係機場係春袋都冇用

推油咁推

又係你條垃圾講幕後大台 食屎啦

反對去機場嗰啲一定鬼

呢個有用。當全世界都集中諗機場呢個戰略, 所有問題都會搵到答案, 齊心就事成
!

我希望可以係1/9前搵到 唔係都幾大禍

可能有人真心覺得機場好難同好危險, 我就係想屌醒佢地係太多慮同諗錯曬

機場最安全
對香港影響最大

根本冇原因唔去

完全諗唔明邊度危險

如果話去機場我老母60歲都會去。

1/9一定唔會完美, 但又一定有改善空間。依家個問題係唔齊心有大分歧, 仲有太多顧忌唔夠堅決

咪就係。

如果比人分化到機場唔可以成為有效而長期既戰線, 可以預見個運動快到盡頭

如果 排隊入機場都係犯法 咁真係冇嘢講。

同埋藐視法庭罪名好輕。( 根本唔會告得入。 你唔舉紙牌示威 就ok)
佢個禁制令係唔畀你示威。唔係唔畀你排隊入機場

幫手推
9月主要機場

捉到先算啦。其次係, 犯呢啲法仲係個運動需要理會嘅問題咩?

我寧願去機場都唔好再搞地區性
每次冇幾十個手足好傷心

贊成最後一點
要出外語文宣先比外國人知, 等佢地有所準備同感受香港人善意

勇武係機場嘅作用都會好大, 佢地係鐵桶陣外圍令到狗隻無咁易想闖入拉人嘅守衛

我哋而家去淨係可以企門口排隊㗎咋

其他幾點有無指教

當你人數夠多, 巴士站同機鐵都塞爆人, 再涌入機場, 邊個阻到???

其他無意見, 因為我諗大部分人都同意

係出文宣通知外國人哩一點好似之前無見過
覺得不錯

要玩拖手仔，不了

只要當禁制令透明, 有太多方法入離境大堂。接機大堂其實係一層樓下面咋, 你明唔明?

大家要先拎左共識先
到底去機場做乜？目的係乜？
係純粹做文宣？
定係要癱瘓佢？
如果係2既話，請到時去到既人，大大聲咁同全場人講，今日就係要癱瘓機場，要全場都收到呢個msg，
否則又會好似上次咁，阻又唔係，唔阻又唔係，上次衰就係衰呢樣

唔使入去
佢飛機停駛就ok

你入機場果陣, 舉塊牌話你想拖手仔, 我估會有人衝過黎拖你。係男係女就難估啲

機場一家要去, 不過真係要諗諗停機鐵可以點做。

次次都係癱瘓

100% 係為左癱瘓, 文宣方向就係呢個

唔夠堅決係因為好多人未想晒冷
我好擔心如果好似813再柒多次會唔會救得番

唔係 上次啲人好多人都只係想派下傳單
仲屌鳩塞果啲人

而家係癱瘓

驚禁制令咪平平地幾百蚊買張機票囉
我真係有機票 你咬我食

癱瘓既話，在場係咪所有人都願意做？
點樣確保？
點樣拎到最重要既共識？
呢個要諗，唔好到時又係好似上次咁唔湯唔水

如果停機鐵, 部分旅客去唔切機場, 航班已受影響。想入去嘅人,有巴士, 又可以東涌行入去, 甚至私家車車人入去, 入得去係預左長期抗爭唔係夜晚13點灰姑娘咁走人

唔使考慮咁多嘢。總之九月一之後就係 要入機場睇imax。

至於你話影響到啲外國遊客點算?
唔理得咁多。 你寧願搞地區性遊行示威每次冇 幾十個手足 定係去機場?

和平排隊會影響到其他人 。冇辦法。
之前佔中都會影響人。 無可避免

開post就係為左攞共識,有共識後就有文宣做勢

機場熱門一個po都冇？

好撚恐怖。
當和理非都話入機場係最好嘅時候。
竟然有人反對。。。

大家一定要mark低反對入機場嗰啲帳戶名稱。
將來以供參考

如果勇武自已有群組傾密計, 請攞左你地既共識先。只要勇武有共識唔落區, 將資源集中機場, 就聚到更大共識癱瘓機場

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

係一個行動post都無先真。。。

825荃葵青好波！

快啲渣我春袋啦 痕撚到老母都唔認得

春袋革命！！！！

春袋革命！！！！

春袋革命！！！！

春袋革命！！！！

係青馬差佬停哂D車逐個抄牌, 算唔算危險?

去唔會係大問題, 但係走呢?

搞翻清楚，而家重點唔係客運係貨運
上次塞滿離境照樣起飛
要機管局停飛只有機組人員唔夠
所以話要塞交通
唔使執著離境大堂

唔算。佢逐架抄又點, 當中有啲係非示威者佢地點分? 你扮係去接機, 佢地又點證明你唔係? 去塞機場係唔需要full gear, 你帶幾支水同面包就夠, 唔通佢逐個搜身? 佢地搞得越大, 就阻住更多人, 更多航班要取消, 分分鐘阻埋離開機場既人

幫推，大家一齊討論行動post

入去就係預左長期戰, 補給係問題需要解決

停飛嘅其中一個原因就係預計乘客無法上機呀。如果離境大堂無用做乜禁制令個範圍就係果度?

同意
幫push

呼籲遊客逢星期六日唔好出入香港
阻到佢就唔好 講左先

b

無人推

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

我根本認為, 除左機場, 香港人呢場運動必敗無疑 :
(1) 無限loop街頭抗爭除左不停送頭外別無實際效用
(2) 市民憤怒但同時審美疲勞已當警方暴力為日常
(3) 香港人基於種種原因無辦法亦無能力複制烏克蘭同法國革命成功例子
(4) 運動士氣已過頂鋒維持已有難度可預見只會越黎越頹
(5) 無人保證頻密遊行集會抗爭可持續幾耐而就算持續都無突破口

岩

PUSH

講緊係啲人驚塞都好你搭車入去搭返出嚟都已經有塞嘅作用( 最好揸車啦

*就算啲人驚禁制令都好

當大家有期同目標, 做好多野都有用，而唔係每隔兩日開條新戰線

ｐｕｓｈ

連登咁少人咩?

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

上面呢幾個POST各位巴打我地都要一齊推

塞機場效果係好 唔係都唔會搞埋啲禁制令 但依家機鐵20分鐘一班 巴士去到門口又要check 依樣個樣 check in 要120分鐘前搞掂

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

重點係人, 係人呀! 當你機場門口同機鐵加埋塞到一萬人, 條人龍同車龍都塞死左入口, 個機場已經無左比人出入既能力

推推推推

交通費貴

講呢個理由既人, 對唔住, 一定係鬼或者ON9仔 (無需起底)

push

(1) 叫你入一次帶齊糧水去唔係日日去
(2) 抗爭想鸁但你無幾十蚊?
(3) 全民籌期比大家搭車容乜易?

pish

tui

推唔郁了, 放棄

D人驚去機場係因為只要封鎖網絡、交通就會俾人圍死
如果諗唔到解決方法 唔會夠人去

Teoi

有曬證據證明大台驚啲人去機場啦，你啲大台打手唔該收下皮

pppppp

人數最重要

拎個分身account來屌鳩我？on9

推機場見

你拎機場同佔金鐘比 有料有限
收皮啦

交通點圍死? 反包圍識唔識?

上次三日和理非咪又比人屌成個金鐘咁
我引用你地講既野炸
收皮啦

機場post必推

推爆機場

Push

無力推啦

原來機場不受待見